新港城保安拒絕防暴警進入被拘捕！

CLS 封封大利是俾佢哋

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

死黑警

痴撚線

哇9L到

份工點做都死

cls

今次一定要聲援呀

告得入係咪會無咗保安牌做唔返保安？

咁係咪可以告黑警冇搜查令之下擅闖私人地方
cls

解散警隊 刻不容緩

仆街了，留案底會無左保安牌

告唔撚入既 琴日狗仔都話係想通過